新華社證實：金正恩與夫人李雪主訪京 習總設宴歡迎

新華社今天證實，北韓領導人金正恩是接獲中國國家主席習近平邀請，於本月25日至28日在中國進行非正式訪問。

報道指出，訪問期間，習近平在人民大會堂與金正恩舉行會談。習近平和夫人彭麗媛為金正恩和夫人李雪主舉行歡迎宴會並共同觀看文藝演出。會談前，習近平在人民大會堂北大廳為金正恩舉行歡迎儀式。會談後，習近平和夫人彭麗媛為金正恩和夫人李雪主舉行歡迎宴會，習近平和夫人彭麗媛還在釣魚台國賓館養源齋為金正恩和夫人李雪主舉行了午宴。

習近平表示，釣魚台國賓館見證了中朝傳統友誼的發展，兩黨兩國老一輩領導人親密無間的關系給我們樹立了榜樣，歡迎金正恩和李雪主經常來中國走一走。

同時，北韓官方媒體朝中社亦報道，金正恩和習近平有「深度交談」。金正恩表示，他和習近平對雙方共同利益達成共識，也達成兩國雙邊交流的「里程碑」。

此外，中國國務院總理李克強及中國國家副主席王岐山也出席相關活動。

微博解封「金正恩」 掃清「負皮」只准like！

新華社今天終於證實，北韓領導人金正恩訪華，與中國國家主席習近平進行雙邊會談。隨着金正恩離京、官方媒體開腔承認，原本在微博被禁搜的金正恩相關敏感字，今早亦局部解封，能夠搜索「金正恩」的消息。但帖文清一色是引述官媒的最新消息：「習近平同金正恩舉行會談」。

網民陸續灌爆微博，卻即時被監控，只准點讚，評論也經過篩選，在央視的發佈消息帖中，原本有90則留言評論，惟打開一看，只被刪剩4則內容正面的評論，其中1則只給了呵呵笑的emoji，其餘3則分別為：「welcome to Beijing！」「友好發展。」「中朝友誼長存！」

其他「過火」評論一概「消失」。

金正恩表示，習近平總書記對朝中友誼和發展朝中兩黨兩國關係發表了重要意見，令他受到極大鼓舞和啟發。

雙方老一輩領導人親手締造和共同培育的朝中友誼是不可撼動的。

在新形勢下傳承並發展朝中友誼，是朝方的戰略選擇，任何情況下都不會改變，
「我此次來訪，希望與中國同志見面，加強戰略溝通，加深傳統友誼。希望今後能有機會同總書記同志經常見面，並通過互派特使、致親筆信等方式保持密切溝通，把高層會晤對兩黨兩國關係的引領發展到新水平」。

係咪錯覺？
硬係覺得呢個金仔唔係原本果個黎咁

真個件已經俾習帝隊冧左

翻屋企認真望下你呀媽

炒完再炒

李雪主好似幾正

習近平：好想瘋狂屌李雪主個閪

侵侵想屌李雪主 可以點做

依個金仔無咩霸氣

契兄弟見面，會有相冇片？？？

你叻

之前又話落習重面既，連燈仔講政治次次都賭錯。

李雪主：今晚俾你屌

呢件好似瘦左

美軍可以出動啦

蛇鼠一窩

佢個妹呢

中國做東道主，主人老婆係咪要陪客人過夜？

屌你咩 中朝會面就蛇鼠一窩，美朝見面就突破冰點，翹起中國，美國戰略勝利，圍堵中國成功，侵侵好嘢 唔好咁肉酸啦

金仔面黑到呢....

肥到成隻豬咁

班侵粉不嬲盲撐

屌你咩 侵咪又係on99
咪撚幫人預設立場啦

恥笑吓彭麗媛個cow look 仲好啦

不嬲架啦！！！

最Fake係冇晒佢個種天生既殺氣！！！呢種唔係咁易扮得到！！！

咁你覺得美朝見面係咪都係蛇鼠一窩先

點解唔係

金仔條女幾正

金仔咁似毛澤東嘅

好似話之前去左南韓整容

主主又肥咗

屌你堂堂領導人
見面都要鬼鬼祟祟

李後主我就識

朝中社：習近平接受金正恩邀請「方便時往訪」

朝鮮最高領導人金正恩與夫人李雪主於本月25日至28日應邀到北京進行非正式訪問。朝鮮官媒朝中社報道，中國國家主席習近平欣然接受金正恩邀請，在方便的時候訪問平壤。

另外，中國將派出中共中央政治局委員楊潔箎以習近平特別代表身分，明日到訪韓國向總統文在寅介紹中朝領導人會談結果。

據韓聯社報道，楊潔箎會先與韓國國家安保室室長鄭義溶共進晚餐並會談，雙方會就朝鮮半島無核化等問題交換意見；報道又指中方在今早正式公布金正恩訪華消息前，已向青瓦台通報有關事宜。

對於金正恩訪華，美國白宮發言人桑德斯（Sarah Sanders）表示，美方近來對朝鮮施以的巨大壓力為今次中朝會談創造恰當氛圍。

世界兩大癌細胞

邀訪？金仔夾左習大大點算

連登仔靠搬龍門去講政治 點會中架

佢柒都唔係第一次

條囡已經輸左